year three輸左份積蓄

大拿拿四千蚊一日冇左 仲要冇part time
屋企環境又唔好

算啦4000蚊
又唔係4萬

算啦4000蚊
又唔係40萬

year three 先得4000蚊積蓄
你屋企有幾窮